JJ林俊傑神級改編《領悟》 又創左佢自己人生嶺峰

睇撚到張靚穎胡彥斌高潮咁款

唱功係咪現今樂壇第一人?

唱功無可否認勁
但真係感動唔到我

關喆中國好聲音第一版好聽多多聲
撚聲撚到d phrasing斷下斷下

不知所謂

條友越唱越差

愈嚟愈廢 jj 已死

成日上啲支那節目
越唱越做作

好掛住豆漿油條果陣既佢
唱得夠簡單

中後段太多花巧野
同原唱比 意境都冇埋
領悟係好難唱得好 首歌係歌唱比賽殺手
好易出事
成首歌由起首 到副歌情緒爆發
由冇咩浪花 到一下子捲起巨浪

吹奏呢個不如吹奏下MAMA既live好過啦

好造作

同蕭敬騰比

我都覺得幾好聽 好有驚喜
比人唱到爛都依然可以改成咁